召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

一人一件紅膠柒事，我先

立法會空城任人攻擊，民建聯居然得把口維護警察，點解唔同支持者一齊落場對抗暴徒

唔可以比民建聯呢d建制內奸永續廢up，係議會逗人工

勇武建制與紅膠誓不兩立

認同請廣傳

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

請大家集中攻擊「紅膠」

我再講另一單

屌你請譚詠麟有撚用，唱歌嘉年華？階段勝利？屌你民建聯on99搵人上台拎光環

拒絕紅膠大台，騎劫撐警力量

我冇野講

我唔簽野

梁美芬fb洗版啦，連登仔唔係網戰都唔夠膽啊

理大學生代表聯席召集人兼校董會學生代表李傲然向梁美芬下戰書，稱一同挑戰通識科公開考試，向港人以考試成果展示彼此對通識教育科的理解，透過最文明的考試制度切磋交流，讓真相愈辯愈明。https://www2.hkej.com/instantnews/current/article/2183624/

屌佢梁美芳隻紅膠，係咪唔夠膽

以藍屍角色去勇武建制？

愛國人士請屌埋何君堯點解唔取消監警會
「警察從來無錯過」監乜撚
警察投訴科都應該廢咗佢
支持香港警察就應如此
唔係搵啲又話唔講政治嘅過氣歌手就叫撐
成班酒囊飯袋

我地係真藍絲

根本要取消監警會，民建聯仲on99叫人投訴

多謝

一齊狙擊

不過民建聯比較大，影響力高，建議先打大台聯